好好珍惜肯重視你既人。

有種人，無論點樣做，都唔會得到對方重視

呢種人，或者只會係對方無選擇時，可能先會被留意一下

呢種人，成日妄想世界有一日變得美好，成日妄想有一日對方會覺得原來自己都幾唔錯

呢種人，成日會唔開心，因為視對方為全世界，好容易因為對方一句說話，一次玩笑，一個舉動而胡思亂想唔開心

呢種人，因為對方而嘗試接受，嘗試改變好多野，但其實對方無留意過你，甚至無為意過你有咩唔同左

呢種人，好蠢，或者會做好多傻事，但再多既傻事都無可能觸動到對方

呢種人，會為對方諗好多理由、藉口，其實不過係自己唔願意相信對方從來無重視過自己

呢種人，從來唔知道，唔明白，其實好多時候，對方只不過係隨便講講，隨口一句，從來都無放你係心上面

呢種人，願意擔遮遮住妳，因為見到妳好傻咁用自把遮遮住第個人，但果個人無在意過妳有無被雨淋到，就如妳亦唔知道有個人都被雨淋緊，為唔想妳凍親，亦痴心妄想妳回頭望一眼

呢種人，或者好鍾意美化自己做既傻事，然後以為自己做左好多野，幾咁努力，幾咁可憐，覺得自己係悲劇主角，全世界負左你，其實呀，對方真係真係無在意過你，請你幻想少陣，自嗨少陣

而我，就係呢種人。

What up bro?

有感而發

一定有段故
講嚟聽聽

多謝你先
只不過係一個好典型，鍾意既人唔鍾意自己，亦唔唔會做到對方重視既人既故事

所以，願所有搵到自己重視既人，對方亦重視你，要好好珍惜

毒撚

啱呀
用咁多文字去解釋毒撚既一生

明

唉 巴打 同你個故事好撚相似
彷彿見到自己日前既身影一樣..
唯一同你依家唔同既係
我已經賺夠了失望
已經慢慢咁抽身
其實佢係一個好好既朋友
但就衰在自己鐘意左佢
咁唯有好絕斷地抽身 唉

仲有已經學識左唔再敢對人太好
其實人天生就係犯賤 無計..

唔單止鍾意一個人
其實友情都係咁

i know that feel

愛情，友情，親情亦然

一開始我以為係講故台

自己發生緊嘅事
但仲放唔低

唔介意講出黎喎樓主 我都有經歷